睇習種對答，唔明點解做到領導人

唔通大陸都有共濟會？求其揾條蛋散黎操控？